9/9 カメラ回転操作が抜けていたので追加しました。

★操作方法(キーボード)　
移動：キーボード方向キー
カメラ回転：マウスを左クリックした状態で左右スクロール
通常攻撃：Qキー AP(左下の緑色のバー)を消費。APが続く限り連打で攻撃出来る
ファイアボール：通常攻撃１回目のモーション中にEボタン。MP(紫バー)消費。
サイクロン：通常攻撃２回目のモーション中にEボタン。MP(紫バー)消費
ジャンプ：Xキー

★操作方法(PS4コントローラー)
移動：左スティック
カメラ回転：右アナログスティック左右
通常攻撃：□ボタン
ファイアボール：通常攻撃１回目のモーション中に△ボタン。MP(紫バー)消費。
サイクロン：通常攻撃２回目のモーション中に△ボタン。MP(紫バー)消費
ジャンプ：×ボタン
